潛建呢個主題唔錯，當年林鄭跟開，跟到邊？

一般查詢、舉報及投訴
屋宇署熱線 2626 1616
（由「1823」接聽）
1823 電話中心 1823
（24小時運作）
網上舉報 電子舉報表格 （網上表格）
其他聯絡方法
電郵 enquiry@bd.gov.hk
提交電子資料 receipt@bd.gov.hk
傳真 2537 4992
地址 屋宇署
九龍油麻地海庭道11號
西九龍政府合署北座
屋宇署總部地下

搵人跟進